唔好撚再講咩唔記得五大訴求

邊有人唔記得？係咪唔係每秒提住就等於冇提？

去元朗又話人唔記得，整連儂牆又話唔記得，光復屯門又話唔記得。

有份出嚟嘅人係唔會唔記得五大訴求，但我地心底裡唔知唔撚會有回應咩？唔係唔提訴求，而係一路做其他戰線，一路都要繼續爭取。

利申：次次發夢都係前線
光復香港，時代革命！

最緊要守住運動三原則 對準政權 各有各做

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

光復香港，時代革命！
要政府改革應該冇用 , 只有革命先有用!